布布，我知你仲係到，可唔可以入一入黎

我唔知你因為咩原因所以退出連登
但係我自從跟左你之後學識左好多野
賺左好多一直回緊本
可唔可以唔好走啊

每次同你同船個心都定d
可唔可以留係連登到
比個大方向大家學野

希望你唔好走啦

布sir，邊個恰鳩你我幫你剪佢j

布布 ，唔好走啦

布神我幫你含J
唔派tips都吹吓水啦

好彩佢留低左我呢個入室大弟子

麵神
我要你師父啊